# tt-ia-applications

La IA no es una novedad pero si una realidad a día de hoy. La presente charla es una recopilación de aplicaciones útiles de la IA dentro de mi ámbito de estudio, las tecnologías de las telecomunicaciones (TT).